Dopis kamarádce .
AHOJ EVO !
To je tvůj kamarad Adam , píše přimo z PRAHY .
Jak se maš ?
Mě všechno v pořadku .
Studuju češtinu už ktery mesic .
Sem rad tady , protože v Čechach velmi hodne krasnych mist . nejkrasnejší pamatky je pražsky hrad a vyšehrad .
Na vyšehradu je hezky vyhled .
Už jsme byli v Karlovych varech , to je slavny resort " kde je hodne ruskou tupjste .
Před vanocnímí svadky jide hodne veletrhy .
Užime si .
Sdělej vsem pozdravy !
Hodně štěšti
